小巴打今日生日,想聽下大家一句.............

10月30

Happy birthday to you ah 天蠍仔 身體健康

生日快樂
要過得開開心心
對自己好啲呀

多謝巴打

多謝呀

生日快樂
祝你肥過連豬

開始中年發福啦
多謝呀

生日快樂呀

生日快樂 身體健康

咁啱佢整左首happy birthday

生日快樂
有咩願望

生日快樂

又嚟死亡又近一步，恭喜樓主早日脫離苦海

Happy birthday bada, 我都係今日生日

生日快樂🎂

多謝

哈哈
多謝

多謝
願望快D識倒個好女仔做女朋友

咁灰呀師兄

多謝
你都生日快樂